以前有BNO既，麻煩申請番或續期，唔好懶，分分鐘用黎救命

當年你地阿爸阿媽唔嫌麻煩日曬雨淋都排隊申請，而家係屋企上網好簡單click 幾野就續到，唔好諗咁多，快啲續

唔見咗，係唔係要向黑警報失？

唔好 太多人拎整cheap曬

網上好多教學
真係只有懶，唔可以話唔識

港豬寧願用幾個鐘排喜茶都唔用十幾分鐘續本bno, 只可以講抵死

自己上網睇教學啦

依個應該係最update 同簡潔易明

會長

真係揾唔到副簽點算?

我搵咗大學Prof幫我簽

用特區，神根+俄妹免簽證天下無雙

邊洗排隊架
排隊打晒交嗰d係歸化
即係中國出世

我老母話97回歸前好多香港人去排隊續

嗰d係申請歸化英籍
香港出世唔洗排

早一兩年可以用呢個方法
不過依家英國好似唔收港共警署啲報失紙

點樣搵副簽？？

差個副簽啊，唔係神早續左

有睇，但無講到遺失超過十年，又點申請？
因為最尾要寄返BNO

有人試過睇家庭醫生，叫醫生幫你簽

BNO friend 都得㗎
你認真諗諗點都搵到個

想問幫人副簽有冇限次數？

要整返張出世紙正本先續到唔見左

其實唔一定要副簽
無副簽都可以試下寄

利申：過期十幾年 張相仲係幾歲
都無要求我補寄補簽証明

當然你可以搵人買副簽

會長貢正經

人之將⋯其言也善

買副簽?
你叫人犯法

其實佢個job list 都幾長，搵個manager grade 嘅同事朋友都應該得

理論上
副簽要識你一段時間
有信心證明到你的身份，所講的野是真

果堆搵區議員簽
friend搵friend簽

其實全部同買副簽一樣都有虛假陳述成份......

所以我自己無副簽 照搏

但如果英國真係要你攞副簽出來
你點搞就自己諗
放棄又好 用自己方法搵人又好

好像有班人話唔好叫人勇武抗爭
我心諗 你2x,30歲 有咩就自己諗啦

多餘

當年你地阿爸阿媽唔嫌麻煩日曬雨淋都排隊申請
其實冇D咁既事
本來想申請特區
門口有人黎SALE叫我地申請BNO
之後老母問我要唔要,我又貪特別申請左

利申2年前已續返BNO

老豆老母果陣幫自己申請冇幫我申請屌

同求 身邊冇人揸bc

唔一定要bc

有舊果本馬上可以續領，我舊果本無續18年

將舊果本寄番去英國，之後就會比番本新既你，上面條 youtube link有教

冇咗出世紙正本
得父母結婚正本同出世紙副本
續唔續到？

有冇巴絲知邊個係tracking number
Email同text個number都試過 但都track唔到嘅

最後HMPO寄出護照及證明文件後會照你選擇的通信方法 ( Email 或電話號碼 )送出護照及證明文件的追蹤號碼

舊年續左啦
上網大把教學

香港無，你擔心嘅搵樓下郵政局幫你寄，非常穩陣

唔見左本野加18歲加左個英文名
申請返係咪難好多

醫生唔簽得wo

續嚟有咩用？
你一日係香港，一日都計係中國人
至於出遊咪玩啦，香港人邊有錢去旅行

95年出世
老母話冇用冇幫我申請

上年已續 , 其實真係唔洗用好多時間

利申月頭續番
本身我都係打算博下唔副簽得唔得
佢過多左段時間都係要番我寄副簽
最後搵左個做港鐵既bno朋友幫手 成功

老母唔肯續
細個果陣得個名係佢本passport到

thx

番去搵番英文版

我幾歲相 張FORM要我副簽 我冇都照批
樓上巴絲即管試下先 真係唔得會叫你補 到時搵區議員簽

咪家庭醫生囉

上年12月上網比錢已續，
出世紙，成本廁板，舊bno，稅單DHL寄過去
1月中拎到
但要搵副簽

LM

想問如果係97前香港出世，但冇申請過BNO係咪冇得救

唉，咁真係無人幫到你

問過佢點解
話唔好旨意英國佬

其實求其一間limited嘅personnel已經得

我兒童換成人副簽留空咗照續到

求問
以前老母97前有BDTC，但係應該嗰陣冇拎BNO，而家係咪冇得攞BNO?

經歷左咁多事
講真有少少危機意識既都一定續左
唔去續果班人，明顯係被洗腦啦
你點呼籲都無用，就算將來被共匪抄家
佢都唔會去續架

有機會搵幫你副簽條友，搏唔搏自己諗

有冇去過旅行先？

副簽有幾難呀上面班on9
我都大把fd成日話得閒去申請講咗幾年都未搞
我都唔知佢哋係咁忙

續左
但有無巴絲可以講下必要時點自救

副簽人唔一定係bno or bc holder
If you’re applying outside the UK

Your countersignatory must have a current British, Irish or other EU, US or Commonwealth passport.
If they have a US, Commonwealth, or non-British or non-Irish EU passport, you must include with your application a colour photocopy of the page with their photograph on it.
Your application will be processed faster if they have a British or Irish passport.

sourced from

至於副簽人嘅職業 真係好撚多
manager or personnel officer of a limited company都已經得

sourced from

無記錯個話 passport有你名都續到

好多人話太貴申請來係on 9 架

最少俾三個人話我on 9

97後竟然仲可以申請BNO，仲要有人sell你？

區議員

香港人寧願用幾千蚊買波鞋

好撚多伸手黨，Google完先問啦屌

00後想知點拎

好快你會比人笑支那仔

根本唔駛咩 manager grade ，做個濕鳩鐵路仔(即係喺車站售票處賣飛，坐月台嗰啲)都可以幫人副簽...

如果有完整的old bno passport
唔需要做副簽

上面 youtube有盡細教學，真係好簡單

『薪火Post』BNO續期資訊(39) 6月9日香港終局之戰上街抗惡法!

有冇呢排新申請既 用銀行月中statement 都得？

我細個有本bno (第一本)已剪角
小學續左第二本
最後一次中學用完就唔見左

如果宜家想續可唔可以用第一本已剪角既連同特衰去續
定一定要用第二本續
定報失表 加第一本bno咁寄去好

改左，基本上係要副簽

直接搞報失，用lost case去搞renew

有咩實際用途？英國親支wor

好彩無掉到，但申請嚟係咪以備不時之需？

我知，但要續就一齊續，老母唔肯續，話麻煩驚唔見

到時特衰有咩差池就靠bno

諗住搵老母個fd副簽
出世識到而家，退左休既銀行高層
雖然唔熟

如果有舊果本但冇續，宜家想再整洗唔洗副簽？

而家英國大使館係咪已經冇得搞快証,急用

有咩慘得過老豆老母無申請過

唔洗，副簽係因為你冇舊果本

我早幾年續左唔洗
依家細佬準備想搞好彩見到

97年前有冇出國旅行？

阿媽成日同我講
個陣老豆凌晨搭車出去同你地排隊整BNO嫁

多謝老豆

但上面有巴打話改咗要嘅

幫佢續埋跟住收埋佢囉

我早幾年個陣都係唔洗，最近都幫朋友副簽

咁你搵過有BNO既朋友幫你簽就得，或者搵區議員幫你簽，上面有巴打講過成功

唔鬼續啦，無鳩用

你唔好發顛啦 bno係可以永久續領咖(暫時)
當年有申請過就可以

大家可以skip咗佢
就算你唔見咗 但當年係有申請過嘅話 補領都仲得

Thanks

今日奶共聽日可以反臉既姐，英國佬不嬲咁衰格

咁反面先申請

搵返自己續咗bno嘅朋友副簽

我可以幫手副簽

比心機讀書移民

lm

留名
準備block鳩散播fake news愛支柒頭

有無機構幫手搞，如有，有咩推介？
擔心無副簽、文件唔齊，寄失就大鑊

乜叫旅遊護照？
traveling passport？
咁你用bno入境應該寫乜nationality？
China
用Bno去中國大使館求救ok？

歐盟同美國護照持有人都可以

搵唔到人副署 本bno係一出世bb仔個時整 點搞巴打

早幾日我決定續番, 點知搵極都搵唔到舊個本 我見佢個 application 話我一定要 report lost or stolen 同埋一定要 cancel 左先可以續, 所以我就 report 左 lost
佢第二日就 send 左個 email 話要 speak to me about it, 我打左去同佢傾 然後佢問左我 d 個人資料 最後叫我等 reply
而家過左幾日其實我應該點

上面條youtube link 有詳細教學

冇...

搵有bno既朋友或區議員簽，上面巴打講過話ok

整左冇用過

當你旅行用，你d fd 老豆老母都係特衰，有咩事又唔可以一齊搵英國領事救命 有撚用

已續

好慘 有人竟然要自己ff有bno

Sorry, cannot help u

無免簽都有機會批

而家你地寄個信就得
好幸福嫁喇,

我10年去英國讀書
整完VISA 我老母要我整埋BNO
要係領事館曬到隻狗咁排隊
最後嬲嬲地,拎個VISA算鳩數

不過,因為懶
咁多年後都仲未搞

我之前都bb相bno 無副簽搏下照send 結果成功
但依家唔知得唔得

老老豆豆 當年我老豆老母唔駛排隊申請

美帝都得

同你一樣
有朋友係bno holder幫我副簽

你驚咪雙掛號

Help me ok?

身份證首次登記日期係唔係97年之前?

得

副簽係咪搵美國人都ok?

咁on9....

真係好怕班伸手黨。

老母話你唔攪事咪唔驚

我冇填到副簽都得

其實搵個印度、孟加拉、加拿大、澳洲籍都得，如果我識得
香港大把

當年我續BNO都係自己睇高登post搞掂

我唔見左舊個本
佢website有得比我揀
叫我要cancel 舊個本先申請得
係咪照禁cancel?

係咪求奇一個professional 都簽得？

洗撚副簽咩

我同我老豆10幾廿年無續都唔洗

可以
係街隨手都執到幾個

95出世 無

如啱用. 歡迎廣傳
唔係鼓勵各位和理非 旨在帶動更多人企出黎 同埋比鬼佬睇

咁我試下先

想問下97年前出世但屋企人冇幫我整BNO 係咪已經冇可能有BNO

反而應該廣傳新身份證要包錫紙、戴帽/太陽眼鏡/口罩、避鏡頭、提防臥底之類

93年出世
老母話當年唔知咩係BNO冇幫我申請

係

你老母應該係文盲𠴱批。

我想問
如果我有香港果本
香港果本洗唔洗取消？
定有兩本都得？

返過大陸計唔計

澳洲都得

唔使

認真mode，講咗咁耐，講到口都臭哂係都唔拎嘅，就由鳩佢地死啦 身邊就係有個咁嘅柒頭呀

唉 父母都叫香港出世 本身佢地都無申請 連帶我都無申請 如果想申請 係咪都無乜可能

我個本過咗期10年，有冇得搞

認真既就留tg

同正常一樣 只係填多張lost form

過左期十幾年，無副簽，兩年前成功續到。
其實網上咁多教學 有心睇下都明啦 有無咁難呀

老豆老母離左婚，細個跟老母，老豆就不相往來，老豆老母都唔係香港出世，冇出世紙，係唔係唔得呀？

難在叫老豆老母搵出結婚證明，同出世資料

我想問如果我本野係跟我老母一齊
即係1本野2個人名,我都唔知點解 我淨係記得以前過關係要同佢一齊

咁有無得整

有

睇下老頭老母個本有冇寫including children
有既你都可以而家再申請

一直都想續翻 但又驚無副簽唔得 又唔想連舊果本都無埋

好耐之前睇過
冇

表哥表姐姨媽姑姐既配偶算唔算 親屬？

睇下張身份證係咪97年前簽發先死心都未遲

唔係好明副簽條件
即係我非BC但係我做老師嘅 咁suppose我合乎左專業人士呢個資格去幫人副簽
咁我點樣去寫封信嘅同時証明我係一個老師？
有冇巴打解答到 感謝

可唔可以幫埋
想整好耐搵唔到副簽

醫生好多都前英國大學畢業，你可以去你睇開既診所問下

6月9出完黎再決定

totally agree,
唔好再理啲故意敵對嘅人
唔好嘥自己精神時間
佢哋有啲人就係鍾意頂咀
有啲就係大中華膠，啲北佬叫佢去死佢哋會義不容辭
好笑在自己可能北京話都講唔撚到

有冇去過外國旅行？

就算係兒童身份證，唔係11歲攞嘅咩？唔會97年前簽發啦

因為排得喜茶嘅大部分都係冇BNO

巴打整既doc
新system 就睇番旅遊台個post

唔需要另外寫信

副簽？算

話嫌煩、其實無咩用、唔會去英國住 嘥撚哂佢父母當初幫佢排隊申請嘅一片心機 有個仲頂癮，續撚咗但周圍同人講覺得無咩用，自己平時都係用返特衰，咁叫英國政府收返佢啦

去搵有bno持有人或去搵區議員副簽就ok

唔見咗點算

真係好撚抵死架，一路講周圍都係講普通話，唔係以前嘅香港，一路認自己係中國人，咁到底佢係度呻吟啲咩？偏偏呢啲人就有BNO，仲有其他外國做靠山

點解我98年先出世

副簽唔係直系先計咩

我出世紙 比屋企人過左膠 係咪無問題？

我家姐話印象中細個果陣好似見過我有本bno
問過老母 佢話有申請過
不過本野比個仆街老豆拎走左
（7，8年前離婚後無再聯絡，關係好差）
由於唔可以搵返個仆街拎本野
但係上網見人教要報失紙
咁我本野（假設大家既記憶無錯）仲係bb仔相
去報失係可行？報失紙係咪必需

唉，我同個好朋友講左19幾次叫佢整，叫佢淨係俾資料我我幫佢一條龍服務，佢都懶懶散我真心為佢好嘛

可以搵區議員？

咁唔使幫佢啦

唉，九七前出世，但老竇老母冇同我申請過
好撚戇鳩

可以

想續
但舊bno係老母到 佢好撚憎我
可能掉咗 佢唔會應我機
點算好

如果朋友本BNO都過期
佢簽唔簽得?

報失

唔得
除非佢真正非因為公職而識你2年以上

就係唔想煩副簽

你拎住本冇用既bno咪重cheap 人地鍾意拎咪拎你理撚得人 咁勁就唔駛拎bno啦你件垃圾

我都記得自己同老母好似唔使點排隊

我都想續，但好似無人幫我做到副簽
過期十幾年，張相小朋友，我仲諗緊

上面好似有人講係因為冇左本野先要副簽

續領BNO 不用理閒言閒語

BB仔時候屋企人有幫我整過。之後到期都冇續過期，而本BNO都唔見左，隔成廿年都可以再整返？

係啦，試咗先，唔得咪再補

瑪兒

用bno 去日本留學，個國籍個行佢寫英國

可以 當報失 但係要搵人幫你副署

有好多人都有舊個本
但最近都係會彈回頭副簽
認真搵人幫手啦

樓主咪推喇
未續嗰班根本就冇心續/懶到出汁
又唔追po 成日問冇countersign點做好
又問咩唔見左、舊證個樣細路點續

有心就一早續左啦
唔出事都唔續
上網咁多source 教學都唔睇

利申返早幾年上網追po睇教學續

咁bno code本身都係GBN，好合理

舊護照過期十六年上年十月的起心肝續期填表格當我新領要副簽無埋佢
淨係寄左舊護照+出世紙正本+身份証&住址證明影印本過去一樣續到
郵局寄空郵前後十四日就收到新護照

係咪一定要手寫？

影印接唔接受？

揸住BNO嚟睇香港真係唔同d
以前揸特衰硬係會有種大家都是蝗種人嘅感覺
都會為64掉下一滴眼淚
而家續咗我理撚得你中國民唔民主
香港先係我嘅家

唔好意思,想請問一年內英文住址證明係咪寄求其一個月就ok?謝謝

我見非刑事既報失係填張表
你指去警署報失定填表？
雖然都可以搵人副簽 但如果可以唔副簽就好啲

如果有幾兄弟姊妹一齊申請，冇副簽，一齊寄去續，會唔會大機會d批呢？
同埋可唔以pack埋一齊寄？

銀行月結單就ok

要交父母結婚證書同出世紙正本
如果寄失左好大鑊 得一張正本
唔係晨早續左啦

一年內就得

呢個世界有掛號

求救 有無影響？

可以pack埋一齊寄

副簽其實可以搵有bno既人幫手簽就ok

99年出世前途黑暗

香港人就係咁懶

反而排喜茶果d就兩個鐘都唔覺辛苦

其實第一版有youtube link 教學

BNO 本身都無得新申請
而家只不過係拎番British Nation (oversea) 身份

Cheap 乜？

真係有用？比人笑打飛機用

想問下 係咪需要父母同埋祖父母嘅出生證明同埋結婚證明？ 如果冇應該點做？ thx~

解釋姐

如果有舊嗰本BNO，唔使副簽啦，我三年前都係咁續領成功

屌 我都係
我老母聽啲三姑六婆講特衰護照好多地方都免簽，二黎嗰陣又窮冇錢去旅行，所以冇幫我申請bno

第一日識香港人？

想請教係咪以前申請過先可以攞到 BNO？

利申 97 前出世

同埋點樣 check 返自己有冇得申請？
屋企應該唔會幫我搞，問唔到

97前香港出世 冇拎過bno 有冇方法拎到

快d發明時光機

我搵左個文員副簽成功

有無人幫我副簽

Help

想問如果身份証簽發日期係5/97
但肯定我媽無幫我申請過BNO （有申請過回港証）
係咪都可以用身份証去試下首次申請？
應該要點做？ 感激各位師兄教路

可唔可以幫埋

條友大陸仔

正解

如果唔認命點都想博下
只能夠比錢申請試先知
英國只會收到你申請之後先會幫你check
無其他途徑

其實根本唔關你幾時出世事
你屋企人冇幫你申請等於你冇BNO

過左時限唔申請 理得你60後70後定80後
總之就冇
寄去英國只會浪費金錢

唔見左係唔洗搵黑警報失架
佢申請個網你禁入去
佢會逐條逐條問題引導你
其中一條係問你本bno係咪唔見左
跟佢指引做就可以

正本文件EG出世紙佢係咪之後會寄返比你?

其實唔洗睇到副簽咁緊要
英國嘅入境係受過專業認容貌嘅訓練
如果你個樣真係太唔同先需要副簽
畀多啲supporting documents, 例如父母出世紙, 結婚證書 都可以說服到個官你係同一個人嚟
利申 續咗 需要副簽但空白咁畀返佢

當然 supporting documents 同bno 會分開兩個包裹寄返畀你

help

到而家先醒起要拎就無撚拎啦成班垃圾

問下我老母有冇幫我申請先當年。
逃犯條例真係痴撚線

點可能會因為咁唔批比你呀

我個陣副簽係搵我個社工
佢揸特衰
我個陣續期已經過咗期十年以上
張相係小朋友樣
不過宜家唔知得唔得

但係你幾耐冇續先
通常過左期十幾年都係要副簽

有冇巴打可以幫手副簽？
準備續

要幾多個人副簽 有人話一個 有人話兩個？

我97前香港出世
但嗰陣無申請
無得搞了

五月頭整 早幾日已經收到

可以拎核證副本，一樣視為正本，之後再寄過去

太耐無續一樣會要求countersign，有無舊BNO 一樣咁話

我無簽都申請到

申請核證副本

出世紙得副本得唔得正本唔見左

一定要申請過

有一本喺手，included child 同身份證大法三選一

只有英國先可以100%肯定到你有無BNO，俾錢申請等佢做國籍審查

留名先

98 我地呢啲點算
唔通技術走佬？

想知有咩國家要簽證
另外副簽唔簽得唔得
我舊果本唔知去咗邊

冇人肯幫我副簽

其實搵個特衰嘅專業人士幫手副簽都得

講到明唔得㗎

唔申請個d咪由鳩佢囉，做乜要教精班傻鳩?

咁都唔想煩咁唔好續啦

其實都有唔少案例係就算你空白左佢都照叫你副簽，可能佢地無好似你咁畀到咁多supporting documents
同埋搭單講句，你改左名／唔見護照／畀人偷左本護照／整容等等都係需要副簽既。

真心唔明申請有幾難？
就算冇所謂懶人包 張Form都有晒instructions
得罪講句 連Form都唔識填咁不如返大灣區適合啲？

白痴一問 我96年出世 當年老豆老母唔知有冇幫我搞 我到今日係無BNO 如果想整返係咪無可能

簡易續期資訊

HMPO申請護照網站

如果對英文有閱讀問題者請到以下網站 :

『薪火Post』BNO續期資訊(39) 6月9日香港終局之戰上街抗惡法!

新系統是沒有 declaration form 要列印 ( 如需要只有 countersign 表格要列印 )

如無特別指明，所有身份證明文件皆需要以正本呈上 ( 不包括香港身份證 )，如以副本呈上，HMPO將保留呈上正本的權利 ( 不包括香港身份證 ) 。 如你持有英國護照以外尚未註銷的其他國家護照需要正本或彩色副本呈上。

請用黑筆簽署所有表格 ( 包括 countersign [ 副簽 ] 表格 )

正常方式 ( 2004年或以後簽發, 但不包括 LOST & STOLEN )
表示不需要 COUNTERSIGN [ 副簽 ]

特別方式 ( 2003年或以前簽發, 包括 LOST & STOLEN )
表示需要 COUNTERSIGN [ 副簽 ]

選上面 ( FOR LOST & STOLEN ONLY )

致身分證大法申請人:
注意，如果你是遺失舊BNO或正在使用身份證大法
你必須先網上報失 -選擇 No - I need to cancel it now
填寫基本報失資料後需要聯絡HMPO方可完成整個報失程序
有關流程參見

及 PARENTS' DETAILS

舊護照資料 選填 ( FOR LOST & STOLEN ONLY )

付款之後會有位 download countersign [ 副簽 ] PDF

如果出現以下版面
開始時揀錯英國本土續領

所需文件 CHECKLIST :

香港身份證彩色副本 ( 雙面 )
舊 BNO 護照 ( 如有 )
地址證明 [ 英文 ]
Countersign [ 副簽 ] 表格 ( 如需要 )
Certificate of Registration - BDTC ( 如需要 )
Parents' Details 證明文件 ( 如需要 )

處理情況

最後HMPO寄出護照及證明文件後會照你選擇的通信方法 ( Email 或電話號碼 )送出護照及證明文件的追蹤號碼

新護照
收到新護照請檢查個人資料是否正確無誤

請用黑筆簽署新護照

Normal Observations :

Before Brexit

After Brexit

我不知道或忘記了是否擁有BN(O)身份，有辧法查詢嗎？

鳴謝高登會員 eclass 提供以下方法。

合符以下條件基本上可以肯定你有過BNO身份：
- 1997年7月1日前未滿11歲
- 身份證首次簽發日期為(06-97)或之前
- 香港出世而且出世紙寫有'Established'

以下方法只適用1986年或之後在香港出生，而且出生時已經是永久性居民 (請參考出世紙最後一格必須寫明 'established')。

你只能夠直接向HMPO遞交護照申請並繳付相關付用，HMPO才會對你的英國國籍作出審查。請留意如果最終HMPO發現你是沒有任何英國國籍身份，所繳交的申請費用不會退還。

如果你於1997年7月前未滿11歲並且未持有11歲－17歲人士香港永久性居民身份證或你肯定自己曾經持有一張沒有相片的11歲以下人士兒童身份證的話，請留意：

其實如果你在1997年7月(同年1月1日至6月30日出生者則為同年9月)前未滿十一歲並曾領取十一歲以下兒童身份證的話，由於以往十一歲以下的人士申請BN(O)護照必須同時申請十一歲以下人士兒童身份證，這是強制性的，所以是可以靠你的身份證上面的首次登記身份證的月份和年份來判斷是否擁有BN(O)身份。 這項措施旨在於確保持有英國國民(海外)身份的人士在主權移交後繼續有返回香港的權利，以使護照內「The holder of this passport has Hong Kong permanent identity card number (XYZ) which states that the holder has the right of abode in Hong Kong.」條文有效。補充一點，十一歲以下人士兒童身份證是沒有相片的。

首次登記身份證的月份和年份在你的身份證的簽發日期一欄，以括號包住。 如果該日期為06-97或之前(97年1月1日至97年6月30日或之前出生者為09-97或之前)，你有很大機會擁有BN(O)身份。

請留意此方法並不能完全確定你是否曾經擁有BN(O)身份，因為當年11歲以下人士申請香港身份證明書(CI, Certificate of Identity) 如從未擁有香港身份證者均會獲同時簽發11歲以下人士身份證，所以請你自行決定最終是否遞交申請。

如果你無法找出舊的BN(O)護照但只持有一本接近主權移交前簽發的身份證明書，可能意味着你並沒有英國國民(海外)身份。

如果是 Include Child 情況，你都會曾領取十一歲以下兒童身份證。
申請將會以 First Passport 情況 ( 特別方式 ) 處理。
需要 COUNTERSIGN

身份證明文件

出 生 登 記 記 項 核 證 副 本

結 婚 證 書 核 證 副 本

登 記 事 項 證 明 書

我喺英國本土上網申請renewal
要求confirm identity
咁我叫咗朋友幫我online搞啦
到問佢地址個時點入都話錯
三次唔得之後就send email話佢does not meet the criteria to confirm your identity
咁係咩玩法？？

30. 我不清楚我是否有過BN(O)身份，有方法查詢?
可以使用「身分證大法」得知你是否BN(O):

合符以下條件基本上可以肯定你有過BNO身份：- 1997年7月1日前未滿11歲- 身份證首次簽發日期為(06-97)或之前- 香港出世而且出世紙寫有'Established'

入黎睇Doc/FAQ，睇完唔明先問題
如果中晒上面三樣可以100%肯定你有過BNO網上可以報失後再續

『薪火Post』BNO續期資訊(39) 6月9日香港終局之戰上街抗惡法!

本土申請Confirm Identity條友要填佢申請護照時候報稱既地址
最起碼個Post Code要Match返佢系統入面個record
唔係現居地址
即係你係英國申請你基本上一定要搵本地人幫你Confirm Your Identity
除非條友係BNO之餘本野仲要係本土申請

入黎睇Doc/FAQ，睇完唔明先問題
『薪火Post』BNO續期資訊(39) 6月9日香港終局之戰上街抗惡法!

我早兩年續果陣都係寄本舊比佢
加相（相後面簽名）
冇副簽
兩星期後新BNO順利到手

你相後面簽咗名但係又話唔副簽

仲有依家換咗系統，轉晒程序

佢係本土renew㗎
嗰個地址都已經試過㗎喇

佢係BC定係BNO?
會唔會佢記錯地址？
講緊係佢當初申請護照時候嘅英國地址

麻煩仲可以幫手嗎?
想整幾年, 但都係煩無副簽到Z

虛報資料犯法你哋知㗎可？

BC holder嚟
應該好難錯
喺英國住過嘅地址都入過晒

早兩年都續返本bno
都係上連登睇點續
我舊嗰本唔見咗要有報失紙
加1個bno friend副簽

13年。
上一本小朋友樣，2006年到期

一樣

話說幾個月前我續到bno
係屋企信箱拎封野出黎已經知係成功
跟住入，同一時間有個印度人跟入
我個時又好開心係入面同條女係度yeah

入面個印度人一直都望住我地唔知做咩，直至見到我拎本野出黎影相
佢好開心同我講「恭喜你，你係英國人喇」
個刻真係印象深刻

謝分享~

可以續, 因為有你名,
但真心, 成功率比一般低,
但千幾蚊試下無防

最緊要自己張出世紙,
無其他 , 就打封信解釋

BNO係DHL派件，要簽收㗎喎

英聯邦都得, 如澳, 紐, 新加坡, 馬來西亞等. 但盲要彩色影印PASSPORT有個人資料果頁

膠mud春，我係係信箱收到，可能係座頭簽左幫我收落去
唔信咪算囉

我真係睇唔明你講乜
你到底寫乜字嚟

好多香港人要餵埋到咀邊氹佢先肯開口

how? i saw on internet it saids i need to go out and mail the old passport?mine expired this year feb

其實當年申請bno 幾多錢

以前屋企好窮, 但全家都申請左

『薪火Post』BNO續期資訊(39) 6月9日香港終局之戰上街抗惡法!

睇完頭Post+FAQ+Doc唔明先好問野
仲有
ulifestyle條link已經係舊方法
依家英國轉左新系統
唔該D人唔好再貼出黎

全家得我一個無
收皮了

大陸仔就拎唔到啦白痴仔

我呀媽個陣幾窮都話要幫我申請返本bno

而家先諗起要拎既人=cheap精

總之97前去過旅行都有BNO

你就算拎外國護照咁又點？
中國人一樣拎到 定抑或你係中國人拎到外國護照再笑鳩BNO垃圾呀？

我基本上只提供個人資料，老豆老母都無資料，亦無副簽，過期十幾年，上年成功續證

最撚嬲係佢地話回歸左就冇撚用
心諗你地唔撚要
都諗下個仔

有冇check過身分證大法?
好多人有奶共父母但其實當年有申請過
只係依家扮冇野

合符以下條件基本上可以肯定你有過BNO身份：- 1997年7月1日前未滿11歲- 身份證首次簽發日期為(06-97)或之前- 香港出世而且出世紙寫有'Established'

中左上面三樣係一定有過BNO
當年整BNO一定要連身分證整，掉返轉都伙一樣

搞清楚
大陸出世係可以申請BNO既
當年有歸化到BDTC就有資格申請

合符以下條件基本上可以肯定你有過BNO身份：- 1997年7月1日前未滿11歲- 身份證首次簽發日期為(06-97)或之前- 香港出世而且出世紙寫有'Established'

唔好信晒屋企人
自己Check清楚

中唔中晒下面三樣?

合符以下條件基本上可以肯定你有過BNO身份：- 1997年7月1日前未滿11歲- 身份證首次簽發日期為(06-97)或之前- 香港出世而且出世紙寫有'Established'

中晒代表你老母昆左你十幾年，你有過BNO佢唔同你講

『薪火Post』BNO續期資訊(39) 6月9日香港終局之戰上街抗惡法!

#3有例子

師兄 不如你走入圍村 對住D鄉佬講 啱啱諗起要套丁 = cheap 精 。我就真心覺得你啱

我老豆老母香港出世，果時都要排隊幫我續喎

當時我打去DHL改收件地址，dhl cs話英國寄件方指定左唔可以改地址，因為護照係貴重物品

點解你個本就可以隨便搵個陌生人嚟同你簽收

btw 印度佬幫你打飛機爽唔爽？

好似都係幾舊水？

可能我住個屋苑可靠d,搵座頭保安簽就無問題，如果你住個度唔得係咪保安公司track record唔好之類?你自己問返囉
btw好爽呀，始終住得係度既應該都係跨國公司既派員或者高層，應該都係有識之士，證明本野都唔只係旅遊證件咁簡單
唔知夠唔夠答你問題

個身分係合資格又點
但問題係老豆老母連排隊都唔去
仲話當時啲人發哂癲

你中晒三樣？

點樣用黎救命

上面三個特徵只會係父母幫你攞過BNO先會中晒
唔係「中晒所以有機會攞過BNO」
如果你中晒上面三樣嘢
你父母一定有幫你整過BNO
話你冇只係隱瞞昆鳩你

遲啲就用得著

香港有事果陣 我意拎美國護照都走唔到

如果第一同二個point都有！ 但出世紙係not established? 係咪都無資格？

睇你有冇歸化到做BDTC
有你應該會有張歸化英籍嘅Cert

驚比出世紙正本？

如果驚，而你香港出世嘅，就去生死註冊處所多張 (特區的)， $140

真係要計自已同老豆老母張出世紙正本去英國

唔介意比錢可以申請多張既
上面巴打有講，例如出世紙140蚊
依張都可以當正本用
其實你而家手上第一次簽發果張都係叫副本黎
真正既正本係政府度

『薪火Post』BNO續期資訊(39) 6月9日香港終局之戰上街抗惡法!

#3有link

其他唔知 淨係知你要r張冇用既bno 同埋你真係中國人 望下你個nationality
btw 你咁講大部分國藉中國人都拎到啦傻鳩 抵你冇錢冇料移民 咁冇腦既野都講得出

97前落黎香港都拎到架啦白痴仔
nationality有咩問題?唔撚係寫住中國咪得 理得佢點講就算英國
同埋你又靠你個冚家剷既老豆老母d陰質錢移民去邊撚到呀巴閉?
方你垃圾自己有本事移民咩